有冇諗過，張敬軒個微博acct ，根本非佢本人操作？

成班人俾人亂帶風向
唉
蠢到...

呢d Page 你估真係本人操作咩

佢可以係 ig 澄清，但佢冇

尊重佢澄清嘅權利

估計係個page 佢公司全權控制
佢根本冇得出聲

林奠都比中共操控添啦

佢段錄音都爆左出黎
又唔俾佢辭職

其實中共玩批鬥玩迫害玩左七十幾年，真係去到神級
佢依家就係以強權迫你歸邊，令到弱勢人士同所有人割蓆，到最後得返自己
你地成日都識講拉一派打一派，結果墮入圈套都唔知

唔討論張敬軒立場，但係其實所有藝人無論支持定反對，對件事唔會有太大影響，時間不如用返黎推多幾個post，玩下Twitter啦

見到張敬軒係咁ig覆人cm
又長篇大論打字
又自責咁款
明眼人一睇就知咩事

推

Pushh

講真好好脾氣

咁大個人 有立場唔識講?
講到尾咪為份工
佢咁L多錢都驚無左份工
你估今日罷工嘅手足唔驚？
利申：窮撚 罷了 好撚驚

一睇就知食兩家茶禮
知道少大陸人睇ig

你以為
大把翻牆上

係大陸又唔紅
得鳩閒翻牆睇佢咩

其他我唔知啦，但張敬軒喺大陸粵語區都幾紅下

Who fucking care 張敬軒
我在意既係被捕、受傷同出去抗爭嘅義士！

大陸狗都唔收貨啊 佢地話成日睇佢ig都知咩事 結果兩頭蛇

蛋真係好撚蠢臨開show先搞單咁既野

下 其實佢既回應都已經擺到明澄清左

自己唔鐘意嘅人話愛中國就屌到人地仆街 你鐘意嘅人話愛中國就話人地有苦衷

你肯定？